
                      Excelente interpretación de Shirley McLaine en su papel, y como no, de Aydreu Herpburn. Una película que merece ser, no sólo nominada sinó galardonada con un Oscar.
        
            